有無人瞓咗？？？

瞓咗嘅應下我呀

2/10

今日3/1 喎

我

記住著多件衫 天氣凍

要你攬住

我有男朋友

剛剛睡醒

剛剛先睡

瞓啦柒頭

唉

有無人睡咗？

有

永遠都係得你咁夜都未訓

好事定壞事

好事 因我搵唔到講野會淆春

醉酒後責醒 訓唔番